覺唔覺而家個個講既曼德拉效應純粹ON9

根本就係以訛傳訛 傳到d野錯晒 就屈話有平行時空 仲要交錯埋
交錯得就唔叫平行時空啦 onj

星座都有人信啦，有人信曼德拉效應有咩咁出奇

正字特警

根本所謂嘅曼德拉效應 就同第六感差唔多 係腦嘅海馬體出左小小bug

Youtube睇左條講自由神像
好真咁

d人放大晒黎睇

幻覺黎

咁咁多人去ELLIS ISLAND 對住個空背景影相做乜？

樓主駁唔到

我根本唔知佢up咩 唔想浪費時間研究歪理